做過7-11既巴絲請入

想問下例如1件野10蚊 買2件16咁啦
可唔可以拎一件比2份錢
留返張單下次拎埋果份

如果係職員未可以偷偷咁做～ 客就唔得喇

Circle K成功機會會大啲

唉
屌你老母7-11恰鳩毒撚

你同職員熟左可能會幫你

理你都傻

OK 可以

7-11你問職員都會肯既

但最好問返同一個拎第二件

得啊 其他私鋪唔知 公司鋪可以 佢會留張單 下次拎就同佢講 不過個收銀就煩啲囉

熟客通常都得

可以 以前做個間成日有客咁要求

Circle K就基本都可以

Dllm

俾，好睇人唔係間間得

熟咪得
通常買奶果d

睇樣

部分得，部分唔得

利申: 有朋友做緊

如果唔係直屬 特許經營鋪一般都可以

相熟多數可以